★J慧中時間又到了！（77)

None 圖

老貓，你係咪香港人嚟，呢個時候仲掛住丁

lm

need 抵制this post

牙中J圖

4獸召集

三毛貓滴滴仔，痾尿冇力

腦魔二世？

老貓，cap唔到圖要諗辦法㗎，凈係識bullshit

老貓 我比多半日時間你處理個app
聽日你cap唔到圖唔該同我死返陸豐

X2

cap=danger

日本建議修例！螢幕截圖也可能犯法！

日本文化廳文化審議會著作權分科會最近舉行了會議，建議修例擴大侵權行為的範圍，當中的焦點，就是連螢幕擷圖都可能被視為侵權行為。

現在大部分手機和電腦均可進行螢幕截圖，不少人可能會利用這個功能擷取某些漫畫、動畫的圖片保存。日本文化廳是次修例囊括兩種盜版行為，第一種就是將下載含有盜版的內容（包括網絡漫畫、小說、論文、雜誌內頁、個人部落格畫面等等）列為違法。第二種更誇張，就是針對利用螢幕截圖進行盜版的行為。一旦修例成功，利用螢幕截圖截取含有版權的作品，在日本屬違法。

日本著作權法亦列明，違例者可被判監最多 2 年以及罰款最多 200 萬日圓，由於螢幕截圖是不少手機和電腦均有的功能，故擁有可作螢幕截圖的裝置的用戶，會非常容易跌入法網，故有關建議引起日本網民強烈反對。不過，如果有關修例建議獲日本國會通過的話，最快下一年，你在日本隨時不能再進行螢幕截圖了。

日本國民必需遵守

only cap 游b圖is safe

U係陸豐鶴佬，日本法例冇U嘅事

老貓明明係陸豐鶴佬，日本都冇去過，睇幾套老翻AV當自己日本人，知唔知醜？

今日VIP also have feet watch

用pc cap好麻煩

唔想cap了

Vicf / coffee do cap work

Is your job

U are well paid

no bullshit work

no talk

work

why 老貓連 play forum 都咁 lazy?

好似以前掛嚿餅喺條頸都餓死條能樣咁

老貓is useless
Fact checked

100%

Fact checked

老貓，因為你咁懶，所以先會一事無成

四獸已向你發出反對通知書

老腦係味腦魔2世

Hi

no

reday

老貓useless可以rip

老貓泰國版？

好變態！泰國男子偷220件胸罩 自慰完綁樹上

〔即時新聞／綜合報導〕昨（24）日泰國警方獲報「村莊胸罩被偷」，便趕往現場調查，發現高達220件各式各樣的胸罩被掛在樹上、樹林中，這名盜賊還在胸罩上「挖洞自慰」，恐怖行徑被村民發現後，引發恐慌，當地女子紛紛表示，不敢獨自在夜晚出門。

綜合外媒報導，泰國庚克羅縣一處森林被民眾發現，包含各種尺碼、顏色、款式多達220件胸罩被綁在樹上，有些散落在樹林中，甚至一些胸罩有遭人以尖銳物體「鑽洞」的痕跡，警方推測可能是某位患有精神疾病的患者犯下此行。

1名住在村莊的婦人表示，村裡從未發生過這種事，村裡的居民都很害怕不安，甚至不敢在夜裡獨自出門，就怕遇到意外，並希望警方趕快逮捕這名「胸罩盜賊」，並加以起訴。

婦人指出，附近有學校、宿舍，這名「胸罩盜賊」會對兒童、學生和婦女構成危險，希望相關機構能夠砍伐整理樹林，讓光線透進來，以保障村民的生命安全。

腦魔二世

老貓喺愛民邨偷咗幾多個胸圍？

100個阿婆胸圍
Fact checked

x3

老貓專偷阿婆底褲

老貓727有咩部署

見人就打

老貓真人係小牛農場條友

香港必須肅清幾大毒瘤，官、黑、警、老貓

老貓為虎作倀，搞亂lihkg，唔cap圖

佢唔去機場拆櫃

老貓可唔可以出黎幫手試下棍

官警鄉黑貓

香港黑五類

一千蚊藕一棍

老貓下場

「帝吧」兩度遭國家出賣 20管理員被「請喝茶」

老貓個戶口喺陸豐市烏坎村

銀行得幾嚿水

ready

老貓又hot醒

fact checked

DONT UNDERSTAND殘體字

u are chi na pig

U POST THIS CHI NA WORD

似乎係有人同4獸/連仔講

"係咪睇唔起我? (單數)"

適當的打J

游B似隻G

塊面似浮屍

only smart guy can watch 到

仲黑過游B塊閪

老貓點睇我又去咗蛇王做GYM

反4獸song

WHY U KNOW ENGLISH?

老貓四獸為香港出心出力，你就只識睇TVB

已轉rthk

老貓only know 1 thing

be a slave

老貓夠鐘J彩玉啦

have her

屌你黑屏

慧中

jen jeng jeng

今日4條女

老貓你再玩野4獸唔會客氣

你最like彩玉呀嘛

幾好笑個妝

仲要加啲雀斑落去

好地地點解要扮有雀斑

係 紅卜卜都可以扮可憐啫

no 牙中 j

CAP到未呀老貓 琴日講左你今日再唔CAP就捉你返陸豐

完

sleep

洗頭艇READY

老貓我嚴重警告你咪再玩嘢
唔係我地四獸會對你唔客氣

老貓 你夠膽出來元朗同4獸傾

迪卡龍排晒隊

出面大事大非，4獸竟然仲沉迷打J

大是大非

need stop pornhub

我去咗機場派傳單

U 掛住睇pornhub

老貓，你唔好再玩嘢

tvb app問題

not relate to me

自己用方法CAP啦 4獸出糧比你做野架

X3

老貓點睇將軍澳線車長聯署

老貓會否道歉

老貓今日有冇收錢搞事

掛住打人圖都唔cap了

條友最貪錢

似

12點半都唔上水

老貓似乎尋晚熱DIE左

佢坐車入緊元朗

似

何文田MTR去紅磡轉西鐵中

no cap

no her

sleep

老貓到左元朗未

買緊老婆餅

u just wake up

喺南邊圍村公所食緊飯盒.

左三老貓

最矮一定係老貓

單job尻硬sir接嘅

we are watching u

老貓有冇出街

白事?
老貓rip?

老貓 你係咪想4獸用藤條

游b

老貓，你唔好再搞事

老猫

見獲淝獲

老貓已被捕 fact checked

刀手終於出現！

x3

老衲聽朝出元朗叫雞，由朝屌到夜晚

mad cat?

U 喺元朗？

各位小心，除咗老貓

上緊堂

我本身係朗屏

老貓去元朗叫老雞，著黑底褲，被白衫佬藤條打J

叫g ?

老貓係咁負評唔出聲

my home

世宙？朗八？

映御

話說唔知係咪呢排出得多
焗過頭
難得清晒啲暗瘡又爆過

龜0膏

一陣買個食先
希望影學生相前清晒

定唔知係隻whey問題
已戒咗粉
準備換牌子

巴膠？

九巴叫大家入元朗試吓坐佢哋嘅王牌路線

too much J

U咪係巴膠

敷下面膜啦

清靚白淨先溝到女家嘛

老貓點睇鄭國漢？

老貓話no watch him, dont know him, watch pornhub only

要買
爆到傻撚咗
唔知咩事

Maybe have secret yau b photo

彩豐平平地得

早啲瞓

用緊佢set 嘢（洗臉保濕消炎防瘡）

no watch

He maybe have yau b photo

老貓點解唔關心社會時事?

公務員---老綜協會（not社福界）冇任何表示

劏房界
老綜界

U 又話啃老 now ?

U唔出嚟發言?

老貓係典型低下階層

對社會完全麻木

老貓頭先衝到最前食tg

蓋老闆，元朗出緊防暴狗，冇事吖嘛

好似射咗粒tg入咗人哋屋

黑警死全家

完完全全係想兵變咁款 連居民都襲擊

痴撚線

遲早真係有人出cocktail

唔知老人院定民居，消防隊去埋現場，八鄉軍閥狗指揮勢要將元朗樓價打爆佢，擁兵發動政變

鄧炳強自立為皇

前面個勇武派好勁

今次藉口有人攻村，狗同黑底根本同一路人馬

遲早真係gear隨身

drop to $0

你又冇好處嘅，咁高興做乜鳩

而家我返唔到屋企 係正樓下開拖

不過好似係有班友圍鳩條村，唔明搞嚟做乜?

去飲杯茶先

蓋清點睇老貓咁黑心? 想元朗樓drop to zero

大佬輩走晒佬
細既都係來自廈村
南邊圍似係雜姓村仔

好過佢訓街

buy 港樓

No 是想全部港樓drop to $0

去 call g

有個鬼妹記者著到咁勇

根本嗰晚嘅白衫佬冇一個喺元朗，100%著咗草返支境或者去外區，圍嚟做乜

坑渠 近好順福 many 141

U一樣冇好處，咪又係瞓公園

they want make Yuen Long 樓drop

why u know? 成日去幫襯?

攬炒

All closed

仲有層樓花係大棠路

以前do IT outdoor work成日入元朗

好大間五金舖果邊？

以為 大旗嶺果邊

做完嘢就call隻老G咁? 唔怪得冇錢剩，比啄晒

蓋清去利群屌下俄妹

老貓只會偷偷留下負皮

老貓夠膽出黎元朗見我

老貓點解想香港死

返唔返到屋企?

老貓酒樓食緊飯

Safe

pornhub time

收手啦老貓

g

老貓著緊白衫？

已起底 老貓=yip foo
Fact checked

猫扮老虎

watch pornhub=most safe

香港人，點解咁L鐘意返工！？

仆街，你地班人到底幾時先肯罷工，元朗站又浴血睇到好憤慨！！

綜援/啃老 又贏

老貓就係葉虎，原名叫葉貓貓，嚟咗香港改名

籐條教仔

He say me bin u is good behaviour

To 巨乳dad

今日仲有 城市論壇

上星期又話放暑假

風水救港

[風水軍師] 破心經簡林風水

老豆一到，巨乳即刻收曬皮

唸起 古惑仔有一段片又係咁

危險 不了

老貓點睇港股still升

trap

老貓最前線

垂死

just like u

老貓咁驚遊行點解唔返支那老家住

i love荒島

your老豆is watching u

荒島 no pronhub

国務院聽日唔知講乜尻

好撚癲

外國勢力 仲有咩可以講

叫口交部講咪得?

My father is深黃

不得干預支那事務

好似google 遲d有免費全球衛星wifi

hope

蓋老闆，我哋呢啲業主係咪可以考慮下鑊差餉地租唔交，由得佢釘契，唔賣冇問題，告都係民事，如果全香港有30%小業主唔交，出速龍都解決唔到嘅

早就停咗計劃

免費食懵咗你

U係支人，可以出聲

之前反689 政府解釋差餉係舊稱呼 其實唔係比黑警

聽劉細良講政府budget比黑警資源唔封上限
年年大增長

教育醫療就cut得就cut

唔理佢比邊個，成個港共計數，可能影響唔到佢財源，但增加管理成本，最終可能cut老終減少開支，迫埋老貓出嚟示威

政府點都會大加黑警開支維持政權
林鄭晚既幫黑警含能都要含

如果有人發起支唔支持?

好似支那維穩費咁

香港遊行應該短期內會出現雞尾酒

X2
頭先第一粒個陣cls

公海好多罷工post

返工=evil

一講到撤 連登仔就唔岩聽
根本係度捱打等拉 但公海鼓吹唔准走

前線上唔到連登收風

連登有狗隻混入都唔定
整埋d教條 未死都要守
有咁簡單兵書就唔使研究策略
而家第一批狗收工 有第二三班黎緊輪班拉晒就完

前面仲係拒絕走 想長期死守

都係個句雨傘死守導致失敗
示威者要野貓式擾襲先有得玩

Hit and run係最好策略
結果學左膠式留守最後一刻

痴線
今日想逼死人

老貓平安嗎

老貓衝得好前
可能被捕

首先發起抵制支那留學生運動先
業主集氣 見係IANG既撚樣收貴2成租

rip咗

老貓已經率先響應罷工

Y SO EARLY

巨乳俾老豆鞭打

great drop

WHY MTR DROP SO MANY

罷工

老貓dad有冇叫你find job

鐵膠all to巴士公司

u are 鐵路膠

老貓左二

J牙中遍地開花

go to this link J

this post can close

老猫黄埔線通車嗰陣喺站頭開香檳

fact checked

u steal photo from them

100000000 many times

is ur duty

I am xocat 元老級會員
以前腳區好多變態佬掃樓自拍

未有hkgolden 已經有佢

i am 正氣

u are 其中之一

我 原本2001年註冊

原來

老貓01年start play old den?

老貓保釋咗？

巨乳試過未？

原來日本見工會有女色魔

女色魔都唔會攪你啲中坑啦

YOU ARE VERY SAFE

有白卡放咗

日本有埋車馬費

u try b4

No

老貓上次影CP小便都係咁甩身

老貓呢排有冇咩JAPANESE女優YOU LOVE?

我睇AV 選 類型，not女優

60路bubugi你會唔會watch?

照watch

y u so love bubugi?

唔去旅行留錢香港入錶算

搵啲二手錶玩下先

我耐d

老貓四獸會唔會移民

u are 高級大g worm

u r old g worm

唸起 赤柬，個個走佬

你會唔會走

唔記得老貓家在陸豐

plan A 荒島

where

話時話

幾年前有fd話4萬美金可以入藉簡埔寨

仲有冇 赤柬集中營？

冇了

不過有9-10歲的cp玩

同埋有炸蝙蝠eat

香港下場：

只剩下一大批寧願瞓街，都唔會買樓的人

唔買樓 ，週街租霸不是夢

但警犬放tear gas食哂好易rip

sleep

老貓我哋4獸嚴重警告你，PC可以cap你就玩嘢，我哋會去愛民邨刮你

this account me share with friend

老貓夠唔夠膽喺旺角等4獸？

危險

have her + CP

老貓是要管的

老貓

命令你馬上cap圖

no talk bullshit!

X2 挑釁4獸，日日搵啲全黑圖玩嘢，要落愛民邨捉住佢彈J

老貓 quick cap

古谷徹好型，助推Lihkg仔最愛gif

is tvb problem, not me

2個禮拜你都唔搵tvb解決，挑釁4獸後果嚴重

唔怪得你份份wrok 都做唔長

工作能力 very low

點睇WORKING IN TVB

最新TVB內部電郵

老貓你係咪想壽終正寢？

x2

no watch ttb

老貓玩夠嘢未

老貓點睇FACEBOOK連支那市場都打唔入就出賣世界

無老解

股市聽日又再rise

your dad is watching u

y 慣性負皮?

老貓係咪住低層？

好想塞個催淚彈落佢口

一樣諗法

his dad now our staff

老貓話尋晚食過

老豆搵巨乳

覺得似老貓:

his father will also 狙擊 you

老貓remind you

8月5日u still need cap 圖

老貓空裝食

老貓，點睇香港人搞罷工？

當時U幾多歲？

全民老綜

老貓點解你成日want全世界陪你攬炒

四獸大把資產

批鬥gif

批咩鬥？文革？

rich no die

only u die

老貓 你琴晚係上環衝擊完警方之後係唔係即刻返屋企

落咗lkf 飲嘢

Why so late cap
We need live cap

You are well paid.

老貓 四獸約你去數碼港睇獅子王

老貓 you are 9 hr late

need 扣人工

撕紙王

老貓點睇香港警察

江戶時代

主公養的武士Vs 平民浪人

各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

四獸is your fd

四獸 = good guy

講到尾咪又係左派vs右派
政權維護者vs解構者

你係咩

老貓咪詐詐蒂罷工
SLAVE無得罷!

slave need non stop work

no talk

no pronhub

X3 今日老貓再玩嘢必定壽終正寢

老貓再no cap嘅話四獸會過嚟愛民搵你

去唐記門口埋伏佢

四獸 = good GAY

Today is 罷工日

no work

your father is waiting u

覺得巨乳老豆聽左網上巨乳 all in 175，現在上Lihkg找巨乳算賬（佢仲未知巨乳is his son)

11點正上黎

尿急

老貓點睇香港人返唔到工

唔好逼我過愛民

My father will come too

WHY RISE TODAY

虛火

老貓點睇係港鐵塞住用IPAD播PORNHUB迫人睇

He want bin u

大日本 神預言

老貓 4獸決定上你屋企參觀

我地會買生果上黎

老貓，我哋想探你

幫手送埋個豬咀畀佢啦

點睇呢D尷尬圖

老貓，你需要咩物資

老貓住幾多樓

老貓係前線勇武 需要FULL GEAR

老貓點睇

周先生：政治跟我無關，因為搵食重要啲，不合作運動會影響香港運作。

老貓totally agrre

老貓係人型豬

why 香港地產界 完全 零表態？

$

眾志條女？

地建會梁志堅及廠商會吳宏斌 支持設獨立調查委員會
地產建設商會主席梁志堅接受《香港01》查詢時稱，個人同意成立獨立調查委員會，以了解各方看法，認為近日的事件令做生意的人都意興闌珊，政府要有取向，民生和經濟應放在首位，「有咩拗撬大家應該坐低傾」。

廠商會會長吳宏斌同樣以個人身份，認同獨立調查委員會，但強調不同意只查警方有無濫用武力。他又透露，廠商會初步傾向促政府與反修例的人士對話。

我都想請老貓飲茶

石禮謙早就表態

屍永青、代理 、收樓 果班冇

要幾多

腎虧就認咗佢

應該發起 全民老綜運動no work anymore

港共可以cut

AM730有佢文章，都算有過表態

天水圍+150 會join暴動

i am ur fd too

not stranger

邊個交稅，冇人幫大企業打工

strange of strange

No, 佢哋親建制

老猫一晚要痾3次夜尿

問支那攞就得！支那咁強大

i am ur good fd

very nice 2 u

老貓，四獸可以養你

佢地只親$

可以送你去再教育營，你去唔去
包食住，同老綜

風水救港班人 話要出動4靈獸去破 心經簡林 個毒蛇陣

you are 毒蛇

又懶又evil

老貓點睇我#2個reply咁多正評

壯烈犧牲

蛇love sleep

老猫rip

yes

u sleep 12 hr

u r snake

香港有黑警

老貓，你出咗愛民村未，我哋就到唐記

150 有d當個軍

no cap

sleep

why

我哋捉你出嚟

迫你用ipad cap tv

why no photo?

老貓你係咪想壽終正寢？

咪叫左你搵方法CAP
用WEB開啦

老貓你再不合作 4獸會好好整頓你

why vicf not work?

one tvb ac one device only

應發起 不find job運動

既 安全又冇人可以阻止

u are slave

再bullshit 我會用藤條X你

點解老貓，小多士呢D會員咁得閒？？？？？

長期罷工咪得

小多士=小皮球？

i am busy

老貓點睇

busy at J

有小皮球2.0

極其空閒，幾乎天天出膠post，一年365日從不間斷，由於其懷疑分身數量太多及在高登出現的頻率實在太誇張，令人懷疑某些「分身」其實只是別人模倣他，並非他本人。

蓋青why咁hate元朗的會考生

【Now新聞台】四個警察協會到政府總部與政務司司長張建宗會面，與會警察代表透露，張建宗會上解釋早前的道歉言論，協會滿意張建宗的解釋。

老貓點睇

vicf is your master

老貓點睇我由高登年代已狙擊你

2016年---當時已失業2年
即係老貓14年失業，而家失業5年

SLAVE & MASTER

why老猫有公積金

我10年前就狙擊老貓

old job have

長期罷工only

點睇

狙擊老貓係正義行為

you need find job now

大事大非，個個支持罷工，u say find job?

ghost confirmed

evil

你咪玩嘢，4獸趕緊嚟愛民邨

發動一元都不花運動

WILL DIE

new staff?
港銀股咩事？隻隻都跌到pk?

#2 巨乳女孩

may be 巨乳 dad

y u know

老貓落嚟見我哋

佢越嚟越玩嘢

佢 dad就快狙擊U

貧乳爸爸

confirmed

揸住175吉利

我哋要見你

根本係你no $$

老貓就係达哥講嘅引戰狗

老眸點睇北韓政府高度肯定香港警察表現

覺得語氣似老猫

故意誣衊巨乳

佢係肥仔金fans

點睇老貓成日屈你

老貓 = 引戰狗

老貓=evil

大時大非

老猫need cap more 牙中 圖比我們宣洩

游b都係咁講

老貓點睇連登上埋《信報財經月刊》封面專題之一，好似話幕後大腦係你，黑警密切留意你

大腦魔

佢以為分身玩膠就得，速龍狗去緊愛民邨搵佢了

tvb : not allow

think solution. you are well paid

大腦 = 腦魔 = 老貓

U die soon

免費任睇，no need buy

至於會否擔心警方強行拿取連登資料，她坦言說：「連登本身已是匿名，如果你先自我審查，不敢去表態，唔會係咁囉。」Nicole大力吸一口氣，接着說：「沒理由這一刻活在白色恐怖下，我唔會話沒有擔心，但都擔心唔到咁多！」她不忘感謝「連尼住」，「他承受的壓力和風險很大」。

香港無線科技商會執委會委員杜振康，具多年編寫程式、App經驗，接受本刊訪問時提及，連登的伺服器位於國外，若警方真的手持法庭手令搜證，他們也難以得到儲存在外國的資料；加上有使用提供網絡安全服務公司Cloudflare，能防止DDoS攻擊，具有一定安全保障。

滿清十大酷刑

老貓就係乜都唔想pay money，搵人著數

游B成日睇老貓D咸濕POST

變態佬

見獲打獲

老貓驚唔驚被控暴動罪

驚

你點解唔再推好治癒POST

她坦言說：「連登本身已是匿名，如果你先自我審查，不敢去表態，唔會係咁囉。」Nicole大力吸一口氣，

巴拿馬

now大事大非

游b mean use her photo

做地氈

點睇我而家係證券業商會40周年晚宴見到葉劉同李慧鯨

偷拍ok?

係廁所j緊

老貓U die soon

call 埋老貓嚟

點睇44個大好青年被控暴動

5毛確認

延長罷工時間

全民無限期 No Job No Work

果晚見班前線守埋d三大教條 守係度任打任拉 一睇都知出事
參與暴動好嚴重。。。

呢d post害撚死人 守住個街口做乜鳩 嚴重不對稱武器
比人打左成晚仲要入暴動罪

［火撚到］ 每次有份叫撤退嘅全部同我入晒黎

四面包抄都唔走真係反智
雖然最後都上到山走

黑警準備大幅加薪
以往被叫畢業生公務王AO都低過PI
公開試捧蛋既PC仔起薪已經係big4 第三年

公務員 secrets: 警察大幅加薪

go to here 有日軍保護

日本鬼兵步操

在夜深時，有住在必列者士街附近的居民曾聽到打鐵聲、軍隊步操聲、甚至說日語的對話聲，更有人望往街上，見到日本軍旗旗海飄揚。而在中華基督青年會這幢一九一八年建成的建築物內，亦不時聽到陣陣哭泣聲，甚至見到內有一排接一排的日本士兵在步操。

七月.....reborn

蓋清有入會？

高街就知

4 man & a CP

Why so late

明知故問

高街no 日軍

必列全部 切腹而死條氣唔順日軍正規部隊

u how to cap

調景嶺好似都有

日本兵步操

用屋企pc,勁麻煩，又要開小畫家，又要copy & paste

no

調景嶺只有國軍

你點解今朝唔用

佢地當日聽到天皇投降，"不可能、不可能....

咁就die左，好慘

not @ home

直播時段又不能暫停cap(故意的）

你再唔直播cap 4獸會當你係沙包

why not @ home
又話sleep

OT

全面罷工！

no cap

根本就係三毛帶風向引人送頭

老貓都知同4獸實力懸殊，偷襲為主，唔會同4獸打陣地戰

好多地方可以sleep

同意，開post嘅分分鐘只係喺屋企，正如由舊登過嚟嗰批又軍火又剩嘅五毛黨，講到幾激進，就係坐喺屋企革命，錢唔俾力唔出只出post

唔好玩嘢，你會被4獸告怠工罪，U are slave

諗辦法吖嘛，請你做cap即時圖嘅

日佔時期班國民黨未落hk

有啲日本兵唔信日本lose咗

on99喺南方啲荒島生活20 years

以前一個人住九龍區某唐樓, 窗係對住後巷無view, 樓下有食市, 晚晚10點左右都有洗筷子咁既聲, 住左幾年都無為意, 但有日屎忽痕走去窗邊留意d筷子聲, 係慢慢由左邊傳黎, 之後慢慢大聲, 跟住係右面變細聲之後無左, 當時就知道果d原來唔係筷子聲

但住多幾年先搬走左, 之後都聽慣左又無事發生過

明明去拆櫃做slave

細聲---附近

大聲--遠離

連登仔女，試下用 “我願意罷工” ！

U係jobless

我係罷工

又係葵芳開拖唔願走

見到班戀戰撚好撚燥。。。或者佢地真係好渴求發洩同坐監

係，主要情緒主導

守葵芳犯暴動罪 我真係吹撚漲左

葵芳守係無意思
一係無增援開波
一係增援就到即走

冇得講，公海太多鬼，一味吹要人留人，𡃁仔比人水到冇得講

你走去講仲屌柒你兼幾百負皮

求仁得仁 暴動五年起標 要記住自己為左守護葵芳而坐

老貓，尋晚單嘢係咪你做

老貓冇車牌

尻硬蛇揸車

老貓負責放

老貓，八號風去邊

Home

琴日話唔好阻佢返工既撚樣咪返屋企呀

why market drop a lot

1478

巨乳100%

rich need die

1478 DROP A LOT
U NEED DIE

老貓 就算打10號風 8級地震
你都唔可以休息 SLAVE GO CAP圖!!!

老貓你尋晚屌完死氣喉仲屌煙花筒

fact checked

你班仆街知唔知咩叫罷工

u r help desk

need non stop work

你冇資格講人權 你係奴隸

大家準備閃未

vicf ready

cap

ur duty

slave no talk no罷工

work

work

work

巨乳女孩

is ur 分身 ac

d語氣一樣!

你24小時為四獸工作

Not me

老貓，為四獸服務係你嘅光榮

老貓需要管的

沒有4獸關照

老猫早就完旦了

老貓請停止負評4獸

警告老貓need馬上stop

請停止負評四獸
否則上愛民搵你

老猫真心廢

街又唔敢出 又唔敢還拖

淨係識負皮

老貓，no bullshit，cap圖

老貓，圖呢？

work，work,work!

老貓係咪真係想四獸上愛民搵你

your dad is coming

巨乳 father is watching u

老貓係咪想做死貓，日日玩嘢，用PC cap吖嘛

pc down

老貓，我命令你負評此post所有reply

老貓 good slave

so obey

is u

4獸 back work! dont be lazy

4獸早就收工

老貓聽日再唔見圖，4獸會出黑旗，你好自為之

U work work work cap cap cap !

中伏
back work

老貓末日，pornhub冇得睇

老貓

唔好講埋啲無謂嘢

cap圖 is your duty

many time

實名上網

呢度幾時輪到你駁嘴

老貓點睇#2，全po最多正評

porn not danger

lihkg is danger

no her today

陰謀：有冇發覺721事件後 才禁止cap圖

No
your problem

對我冇影響，me主要cap游b 、rthk、watch pornhub

只有4獸才當 ttb係主要食材

cctvb新聞除咗你冇人睇冇人cap嘅

老閪殼譚惠閪話要過濾有害資訊

u love 甘形

只cap過 尖前泳

連仔危險

譚惠珠：連登仔是要管的！

老貓分身

[辭職撚/無工開撚]支持全民拎老綜

連登

大腦 = 腦魔 = 老貓

u die soon,要賴老閪殼個閪

老貓：老閪殼譚惠閪是必須要的

老貓，點解你唔拎老綜

半夜狙擊老貓

ready

老貓打風吹走咗，rip

太大雨，唔係就出去買飯卷捐出去，晏啲睇吓點先

老貓，我哋4獸直接請U食，喺喥留言約地方就得

住嘅屋苑頂樓漏水，搞到啲lift停哂，要搭貨lift落樓上樓，走廊積水

老貓100%噚晚J譚惠珠個老閪殼

好彩放晒D銀行股...比老美玩死 雙重夾擊

蓋清點睇後市啊

數據正常都減息 儲緊火藥同支那開火

希望維尼快啲跪低啦

please reply

老貓未醒

天陰陰特別want sleep

陣間又話SICK

老貓抵抗力 = 0

老貓一係被捕一係被風吹走咗

仲未醒? 係咪打風吹走左

Too sick and die

NO負評YET

個晚叫咗老貓遮實啲

老貓可能比積水浸死咗

[url]何文田連儂牆比人撕撚晒 㷫過火屎

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓又action

老貓係獅子狗

幫佢搵咗6C未

真係RIP左

4獸要成立治喪委員會

老貓畀狗兇兩嘢乜都認晒
請邊個都冇用

佢白衫佬，唔會告

老貓壽終正寢時間到了

老貓rip confrimed

Vicf ready

Is ur duty
No lazy

你快啲追po答返我哋全部問題

Y NO DIE

Why so late?

4獸立返支FLAG

老貓點睇前日完約
Two day no work so boring

老貓未答我，點解你唔拎老綜

give chance u work

all stock need die

老綜need 月月批

slave dna

only know WORK

day day drop

Work have 水吹 have 女撩&𥄫 have $$$
Only need 坐& few 勞動
Why not

我交管理費有人做，U要洗屎坑

1478 drop to zero

咁你點解唔拎

老貓點睇香港地唔少老人仲壯過前線啲後生仔
手臂粗過班人大脾

審批need pass

age 60+新青年

age 15-30=廢老

你過唔到審批咩

only pornhub n play forum in office

岑

快餐店、司機、倉務、看更、飲食，全部老野天下已反映一切

反而好少見後生仔返工個個ibank?

(80年代，快餐、飲食全部係後生仔女，d老野只會在唐樓做看更瞓帆布床）

fired

睇得多廢閒覺得岑杏賢有時仲襟睇過湯洛雯

feet

but cant cap anymore

其實d 美國聯署有乜用？

從未見過有trump回應？

蛇王 is 對抗資本主義的weapon

2個都有老婆feel

但湯好似整過

老婆值排行

岑 > cp > 牙中

游b>>>>>>>>>>>>>>

answer me

原來老貓今日慶祝八一建軍節

南邊圍CAR上搵到的軍帽證實屬於老猫

問社署

老貓 四獸非常不滿你回答問題速度
你再唔改善會扣你人工

深入審視！瑞銀警告：中國銀行業恐缺錢2.4萬億人幣

你過多資產

老貓
you are help desk
need reply all question的

煩吓佢

用pc好難cap

ttb no暫停function

重溫就有

唔好咁多借口

you are well paid

分分鐘佢睇都唔睇，直接delete

只見佢講過，維尼is the best

罷工x10000

Slave no 罷工

come true

白宮聯署被消失！？

老貓點睇而家hk政局?

中環街市天花冧 dup唔死老貓

本身重建中?

我十鳩幾年前返工已經話活化活到而家

老貓叫人拎老綜，但原來佢過唔到審批

日本咁快有 連儂牆AV

女義士中 tear gas

被廢老捉左

老貓

why 又慣性負皮me

later.....

rich die/gone

full of poor

none buy house，租霸遍天下

封左好耐

why you know

十幾年前已經封左

大日本

可能你十幾年前去過蓋老母company 外勤

仲比佢玩

我覺得香港好快有地下組織

你呢頭講完公司壞話

蓋老母就call ur boss 篤灰

派8000條橋好毒， 唔單止係要收買人心

咁撚肥都岩

你有冇出街架，嗰度冇封架
有工程，但照行到

yahoo也有腳睇

游b?

G

工聯會: IT狗一旦罷工，大家就會Send唔到相片同Email

圍巨乳home

工聯會：唔好圍巴士廠！ (請廣傳）

工聯會 is 巴膠

wrong reply

this correct

一講呢個問題，老貓又扮睇唔到

老貓點睇人哋啲電視盒VOD?

點睇中環班西裝友都想衝
我都係中環返工 但著爛牛tee shirt

我覺得搞罷工先，睇吓8.5搞唔搞到有聲勢，好過衝

而家最擔心公務員腳軟，罷工嘅人少，人多反而冇問題

老貓有冇召喚你班麥記鄰居罷工

day day罷

U 係 unemployment

U need cap圖

唔知點解，我越嚟越想打柒老貓

轉cap其他

轉貼 的

Normal

懷疑coffee走左去 xcot討論區貼牙中

點解人地cap到你唔得
老貓你點做野

佢係staff

你都可以

look

游b神拳！

游b一拳打死你

秘密行動之一

幾時組游b拳

老貓，你要認真work，否則後果自負

義和b

又話no watch ball

X2
liar cat

點睇支那人真係以為香港係靠自由行養起

they are 老貓同鄉，冇辦法

老貓講嘢信一成都雙目失明

老貓點解唔推好自愚? 係咪驚解放軍入城捉你?

仲有好多無業廢老都認同支那養香港論

其實係香港養支鬼，2019頭6個月，由香港進入支境嘅外匯係5百幾億美元，多過第二到第十加埋晒嘅幾倍，支鬼商務部數字

我覺得老貓係鬼，其他3獸點睇?

X10000

yes

4獸會帶路

頭先無意發現ttb已在片中加code，cap圖隨時上門拉人

可能平時已有隱型code,用賭神眼鏡就睇到個code

上門拉人soon

vicf in jail ready

vicf/coffee rip

加嚟有鬼用咩，黑媽媽cap唔到

解放軍will find U

有個16位code

追ip，屈暴動+CP罪

now tv 試過用呢個方法拉人

只有cap rthk 游b 最安全

今次是海關首次引用版權條例執法，指不法集團涉嫌先有人申請做收費電視用戶，之後把畫面上載到海外的伺服器，透過互聯網傳送，.............

No cap ttb anymore!! Very Danger

You day day cap

嗰啲係streaming

關cap圖乜事? No bullshit work

畫面
畫面
畫面
畫面

No bullshit work work work

危險 不了

只cap游b算

游b have 石丸protect

石丸No IT

cant check ip

We can give him

TTB控方：牙中in Black！

why drop

now real drop to 0

好彩冇晒貨

好在我早幾日平咗張細期

why 1478 drop alot

All drop to zero
Ur dream

drop就冇貨

rise就大把貨

cheater

why u so early today?

really all in rolex

就快真係人人罷工，drop to $0，All私企die，no need work

老貓點睇何君堯

新界佬

"勇武"

陸豐佬

1478 die soon

老貓點睇我終於得閒搬走支銀啲錢
準備過晒美帝（花旗）

點睇畫家掟雞蛋落到七條襲警罪
仲有講粗口罪

先搬美金
（有五千幾左右）

自設辱驚罪

一日支戶，終生支人

留啲散銀
月結單仲要寄實體

Work就有

Open new post & ready cap
No lazy!

老貓點睇何君堯個記招

一日支那寶

成世老撚土

no need

ttb now cap圖白色恐怖

點睇何君堯記招

老貓點睇MG巴巴托斯

老貓點睇citibank 開户口都要預約

以前佢地有人直接上公司sale出糧戶口，乜都唔使做就自動有戶口一個

（still keep)

3X年前，當年炒到天價

支那人，all DQ

仲要入到office內傾計，派贈品，所以好多人都開左

U 被dq咗？

What工

open new post

仲記得出糧戶口$0都冇問題

no cap

no need

No lazy

no bullshit open new post

★J慧中時間又到了！（78)

老貓唔cap ，lazy

老貓cap 圖呀

屌柒老貓

撚屌老貓

狗閪老貓

支鬼老貓

柒頭老貓